msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: cs-cart-latest\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko_KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: cs-cart-latest\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 50163\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: /release-4.15.1/addons/banners.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 6552\n"
"PO-Revision-Date: 2022-06-21 13:01\n"

msgctxt "Addons::name::banners"
msgid "Banners management"
msgstr "배너 관리"

msgctxt "Addons::description::banners"
msgid "Allows you to create text and visual banners"
msgstr "텍스트 및 시각적 배너를 만들 수 있습니다."

msgctxt "Languages::banners.new_banner"
msgid "New banner"
msgstr "새 배너"

msgctxt "Languages::banners.editing_banner"
msgid "Editing banner"
msgstr "배너 편집"

msgctxt "Languages::add_banner"
msgid "Add banner"
msgstr "배너 추가"

msgctxt "Languages::banner"
msgid "Banner"
msgstr "배너"

msgctxt "Languages::banners"
msgid "Banners"
msgstr "배너"

msgctxt "Languages::banners_menu_description"
msgid "Create graphic and text banners that can then be placed on the storefront."
msgstr "상점 전면에 배치할 수 있는 그래픽 및 텍스트 배너를 만듭니다."

msgctxt "Languages::banner_code"
msgid "Banner code"
msgstr "배너 코드"

msgctxt "Languages::banner_code_for_some_products"
msgid "Banner code for some products"
msgstr "일부 제품의 배너 코드"

msgctxt "Languages::manage_banners"
msgid "Manage banners"
msgstr "배너 관리"

msgctxt "Languages::block_banners"
msgid "Banners"
msgstr "배너"

msgctxt "Languages::block_banners_description"
msgid "Visual and text banners"
msgstr "시각 및 텍스트 배너"

msgctxt "Languages::privileges.view_banners"
msgid "Can view"
msgstr "볼 수 있음"

msgctxt "Languages::privileges.manage_banners"
msgid "Can edit"
msgstr "편집가능"

msgctxt "Languages::privilege_groups.banners"
msgid "Banners"
msgstr "배너"

msgctxt "Languages::add_banners"
msgid "Add banners"
msgstr "배너 추가"

msgctxt "Languages::add_banners_and_close"
msgid "Add banners and close"
msgstr "배너 추가 및 닫기"

msgctxt "Languages::graphic_banner"
msgid "Graphic banner"
msgstr "그래픽 배너"

msgctxt "Languages::text_banner"
msgid "Text banner"
msgstr "텍스트 배너"

msgctxt "Languages::views"
msgid "Views"
msgstr "조회수"

msgctxt "Languages::conversion"
msgid "Conversion"
msgstr "전환"

msgctxt "Languages::banner_details_notes"
msgid "After you create a banner here, you should use the <strong>Layout editor</strong> to add it to the storefront.<br /><br />Go to <a href=\"[layouts_href]\" target=\"_blank\">Design → Layouts</a>, switch to the location where you want the banner to appear, and add a new block with type <strong>Banners</strong>.<br /><br />In this block settings, go to the <strong>Content</strong> tab, pick the <strong>Manual</strong> filling, and click on the <strong>Add banners</strong> button.<br /><br />You will see the list of all the banners in your store. Pick the one(s) you need and click on the <strong>Add banners and close</strong> button.<br /><br />Finally, click on the <strong>Create</strong> button to save your changes."
msgstr "여기에서 배너를 만든 후 <strong>레이아웃 편집기</strong> 을 사용하여 상점 첫화면에 배너를 추가해야 합니다.<br /><br /> <a href=\"[layouts_href]\" target=\"_blank\">디자인 → 레이아웃</a>로 이동하여 배너를 표시할 위치로 전환하고 유형 <strong>배너</strong>의 새 블록을 추가합니다.<br /><br />이 블록 설정에서 <strong>콘텐츠</strong> 탭으로 이동하여 <strong>수동</strong> 채우기를 선택하고 <strong>배너 추가</strong> 버튼을 클릭합니다.<br /><br />상점의 모든 배너 목록이 표시됩니다. 필요한 것을 선택하고 <strong>배너 추가 및 닫기</strong> 버튼을 클릭하십시오.<br /><br />마지막으로 <strong>만들기</strong> 버튼을 클릭하여 변경 사항을 저장합니다."

msgctxt "SettingsSections::banners::general"
msgid "General"
msgstr "일반"

msgctxt "SettingsOptions::banners::banner_multilang"
msgid "Enable multi-language Images/URLs"
msgstr "다국어 이미지/URL 사용"

msgctxt "Languages::n_banners"
msgid "[n] banner|[n] banners"
msgstr "[n] 배너| 배너[n]"

